［拋磚］一人n樣用緊既Muji產品

電子鐘，$350 純粹買個簡約design 淨係用尼睇時間
用左2個月，仲未出現時差
淘寶有d平既款但硬係要show埋日期温度濕度

收納盒 唔記得幾錢 冇特別

尼你老母

值350

裇衫同針織衫都有

真係唔值 當買個design

但係唔見有 design 喎

香港買無印啲野都傻撚左

700yen野賣90蚊
仲要MIC
你點過到自己果關？
佢擺到明寫埋日本原價比你

有d計7算 有d10算 如果冇記錯

電子鐘/錶好難有時差

邊到見到有

買無印係買佢個品牌精神
買design就唔會買無印

瑩光筆

$350買個咁既鐘仲話簡約設計
明明就係第一代電子鐘
毫無設計可言 都唔知點過自己嗰關

香薰機 ,
買過高仿版都係
MUJI 霧化量大煙好多.